有無因為政見同家人嘈？

我老豆係深藍藍絲，我係黃，係網度打少少黃色言論，佢係咁鬧我

巳刪左我老豆Facebook

有無朋友係咁？

社交網站 從來唔加屋企人 唔加親戚
只加fd 網友
嘈唔起 因為屋企三黄一藍
藍個位收風太慢被圍攻 完

而家唔加了